今日我送左三盒口罩俾女神

是咁的 我女神琴日無啦啦whatsapp我話佢屋企無口罩用 我就膽粗粗講左句:而家上我屋企拎 送俾你
結果佢真係上左我屋企 想知想講

你個名

你唔會送曬口罩俾佢掛

太有自信啦你

自己得返一盒

錯在無煮酸甜骨俾佢

唔怪得我隻兵話有口罩送比我啦
原來係你 多謝

你應該同佢講放左係床頭，叫佢入去攞

大自然淘汰弱者
有兩盒佢送咗畀MK仔喇

3盒口罩上呃閪屌？起碼加多枝酒精搓手液啦

傻仔

好笑

你有冇搞錯
你老母冇教你有客人嚟到
要請客人入屋坐低
斟茶俾客人飲咩
基本禮貌都唔識

佢話佢趕時間 可以點..

趕時間去比MK仔屌

樓主有冇留在女神門口偷聽，佢收完樓主口罩後，佢與同床條仔嘅對話？

send 比女神睇

樓主嗰幾盒我收到啦

女神:搵班兵收左五百盒，攞去炒同男朋友仔去日本旅行
Fatfat

出面凍，入嚟坐陣先
我入房攞俾你

咁都要人教，你唔係呀嘛
新年流流，唔招呼人都算
仲要人哋一個女仔企係門口凍
你個衰仔，成杯新袍茶俾你倒瀉晒喇

女神: 好彩晚晚有唔同mk仔裝滿

抵撚死啦

正，班兵又送口罩比自己搵錢同mk仔去旅行

D雞真係好撚賤

我做咩 根本女神都唔會上心 唉

似啦

ON 9，仲比3盒佢，每次上嚟俾10個

佢男朋友叫佢問你隻兵拎

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

不要再說了

係咪你散發嘅毒氣仲恐佈過肺炎病毒

繼續做兵啦你

跟住床都無上過，就走左

之後佢就同MK仔講我屋企有口罩呀
我拎上嚟俾你啊
仲要自己買埋套送上門
之後兩個帶着口罩瘋狂喺床上抽插
乜撚嘢乞兒煲飯老漢推車都玩晒
你女神啲閪水噴到成地都係
最後仲幫條MK仔含番次事後槍
再俾個MK仔當垃圾抌埋一二邊
個套仲dum咗係佢個肚度
你女神就攤係張床到一路震一路喘晒氣
個口仲流緊MK仔啲精
你就因為比晒啲口罩佢
而家係屋企等死

我條女話有個7頭拎左3盒口罩俾佢
原來係你

2/10

有口罩但無閪屌

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

【香港唔好放棄！】白宮聯署：香港真普選計劃，欠33,987，2月1日截止，最後12小時！

佢啱啱送咗盒俾我 話有個mk仔送俾佢 原來係你啊 ching

傻仔fced

M咩k仔，死毒撚就真

有無睇過出埃及記

生炒骨

有問題係該女神
樓主做得啱
請繼續

笑到成車人望住我

Solomon Yue大力推薦 "香港普選計劃"
垃圾政府狗官狗奴才 冇民主政治就冇民生 冇民生就連命都冇!

差2萬快啲入去簽今曰2月1最後1日

請各位喺whatsapp group廣傳

好慘

Diu

琴晚我同隻女兵講屋企唔夠口罩，佢當晚就拎左3盒口罩黎我屋企，上到黎話好夜無車搭，佢今朝先返屋企

癡撚線 仆野都要帶罩

垃圾

點解唔收錢

樓主係失敗嘅毒撚 FC咗

真正嘅毒撚係要送埋去女神屋企

你應該俾之前同佢講
你連入去飲嘢都唔得

好聽啲佢當係熟人，衰啲講係用嚟犧牲

可能帶住口罩俾MK仔屌緊

物競天擇

工具人

佢個名話左你知

睇到都扯扯地

最後佢女神咪又係求其講啲野趕住走返去同mk仔扑野
睇你都似係樓主咁 諗住真係實有得扑個啲黎架啦

屌
諗返篇文 好撚慘 聽到隔離房女神被抽插同呻吟聲
想睇返篇文

送女神去女神既男神屋企？

好生動

上到去見到點算，口罩又比咗，心又碎

可以點算？反正最後屌佢個個都唔會係送口罩個個

2月份最高質留言非你莫屬。

癈撚到 有貨係手 都分唔清個主從關係

唔好做壞規矩喇，3盒手仔都掂唔到，比1盒佢都最少要佢幫你打過飛機喇

個社會就係比樓主呢種人做壞晒規矩，寵壞晒d港女

拉

唔做色情文學作家嘥晒

好好笑,人哋女神
收乜都習慣曬冇乜感覺㗎

你要先構成一個勞資關係

弱智

下次女神話無套，樓叫佢中出做媽媽

又話有口罩有閪屌，原來屌閪有口罩收

樓豬真係柒俾人呃口罩 咁都無西屌

又話有口罩有閪屌

你已正評了此回覆

比你知道女神屋企住邊仲想點